全球暖化撚同迷雲黨縮晒入老母西入面？

19度都咁涼

4月中仲係19度